[Mac撚] 幾耐無熄過機？

除左要update 都無熄過，平時都係sleep，大家習慣係點？

MAC機咁廢, 唔熄機小心爆炸

唔個點解部mac air連唔到屋企wifi
屋企用Asus RT-N12+B1 較左落2.4G都係咁

今日無電到熄左計唔計

2個幾星期
但又開ps又開excel又word又itunes又chrome又itools幾廿個視窗冇閂就直接cum蓋訓早幾日終於頂唔順輕左機焗住熄機再開過

除左更新要重新啟動外，唔會走去熄佢
又開又熄對macbook唔好

部機同router唔啱channel

係咪要換router 先解決到

成半個月無熄過

有冇人imac都唔熄

去旅行成星期熄唔熄好

我imac 平時都係當 laptop 咁用 四年以來都無乜問題